有冇人覺得中共就係我哋世界嘅主角？

好似電影主角咁
被上帝眷顧
永遠都逢凶化吉、大步擸過
不斷死灰復燃
雖然唔想承認
但係
經過咁多次
我開始信佢哋先係代表正義一方
習主席就係確確實實嘅真命天子......

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港
香港人 報仇
港女世界第一 港男世界第尾
支持黃店 擴大黃色經濟圈
I love Hong Kong~we like Hong Kong~

預咗侵侵大勝
估唔到個世界咁痴線
寧願要個戀童阿伯

性別歧視喎老細

i hv never seen a bitch ass motherfucker like u. u have a big mouth but spitting bullshit.
ccp is more like a villain(the big boss), every big boss has a smooth path until they meet the one(us Hongkongers)

我真係好撚咁樣講我真係好撚鍾意香港我真係好撚鍾意香港

香港兒女 世界第一